有心人定有心論好聽d

有心人

有心論

前者：負評
後者：正評

好難揀

最後正評左

女聲 有心論 Covered by コバソロ & Lefty Hand Cream

女聲 有心人 GEM

哥哥唱歌好好聽 但唔想負評自己個post